遊行聽到有人唱詩

仲要有埋和音

真係世界級

邊撚個負皮我